香港憲法入面一定要包有槍權

今時今日俾黑警打到咁
就係因為我地冇武力
再次證明手無寸鐵係無法逼宮政府
一定要有槍權保護市民 政府先唔敢背叛港人

美國憲法

立憲記得加埋槍權

香港永久居民擁有槍權是憲法賦予的標準權利之一
⋯

香港議會不能通過任何削弱憲法給予港人的權利⋯

與本憲法相牴觸的法律⋯自動無效

槍權係無底深淵黎 睇下美國就知

都係我個POST既論點

日夜活在共產黨統治陰影下就真係無底深淵

推
[議案] 民主路的一大關鍵：誰有權命令清場

有冇去過美國，知唔知有槍權幾恐怖

只有槍權係可以保護香港市民不受政府逼害
防止政府變成獨裁的唯一方法

你又知唔知俾獨裁政府用武力鎮壓係幾恐怖？

如果香港真係獨立左同有自己憲法，就唔會係獨裁政府啦

你知唔知咩係共產黨滲透？
你知唔知咩係解放軍圍城？

我唔想手無寸鐵死係解放軍槍口之下
亦唔想再有同胞係血腥鎮壓中受傷/死亡

必須要有槍權保護市民免受逼害
必須時刻警惕政府走向獨裁

必須將致命武力交到每一位市民手上
才能防止政府萬一落到獨裁人士手上情況

我有去過，一啲都唔恐怖

美國有槍權本意就係
為左令人民有對抗政府既力量

事實證明 美國立國三百年如此偉大 如此成功
有槍權是功不可沒
只有有槍權 才有說話權
只有令政府害怕人民 政府才會屬於人民

我係DC附近一間戲院見到一個大隻佬帶住兩支機關槍入去，而咁做係合法
結果戲院其他人即刻走

點睇瑞士

要求美國協助成立反政府軍

美軍來了我帶路

槍權點可以唔講瑞士，瑞士擁槍率高，但槍擊案少

用香港做反共基地

中國同香港治安好美國禁多原因係好難可以非法買槍,D狗拎棍都捉到人
美國側邊就係墨西哥,黑槍想買就買
如果香港有槍權,大陸D黑槍應該周圍都係,到時黑槍一多,有人反就爆

(間接)結束一黨專政 (間接)建設民主中國

唔好咁痴線啦
有槍既人如果係痴線佬，會點？
美國有版你睇啦⋯⋯

仲要有咁高人口密度，一槍可以死兩個

如果香港有槍權
616二百萬人拎支炮出黎
林鄭會無視我地？

除左美國仲有好多國家有槍權

衡量利益之下 我仍然認為有槍權既重要性和好處比冇槍權要好
假設每個人都有槍 癡線佬發作都可以被即場擊斃

假設每個人都冇槍 癡線佬冇槍有刀 咪一樣可以傷害市民

民兵組織

未有200萬人出黎之前
林鄭已經比市民擊斃咗

啱

第一
Can you have a gun in washington dc?
NO. Open carrying a handgun is illegal in Washington DC even with a permit.

第二
機關槍我估你指係fully automatic
全自動只有軍人戰時狀態時候先可以使用

你9up

一諗到啲廢老如果揸槍打後生仔女就覺得好恐怖

我覺得火器有啲過火 香港太多人有精神問題
我覺得 各類頭盔 盔甲 盾牌 避彈衣 胡椒噴霧 射出式防暴網 呢類物品比較好

Check and balance

唔識槍果啲見到shotgun, rifle就叫長槍，Assault rifle呢啲彈匣長啲既就叫機關槍

有槍權係好
唔好一諗就話兩邊開槍死哂

就係因為黑狗知你地有槍
唔敢開槍
你地合法ready槍但唔係舉住準備開
佢地亦冇原因射少

但一有人開左一槍
就預左變成戰爭革命

一諗到啲後生仔可以揸槍還拖就覺得好安全

買槍持槍要有牌架ma

果個位set好d Law
但一定要比人有權拎槍先

你地個論點係有槍社會比冇槍社會危險
放大到個案 就係某某癡線佬有槍的話OOXXOXOXO

事實上係 就算冇槍 癡線佬都可以一樣傷害人 可以渣刀
唔通我地要全港禁刀?

既然有槍都冇槍都無法阻止未來世界出現癡線佬殺人 呢個必然發生的情況
咁點解唔可以有槍? 因為極權政府害怕市民有槍
而邊個係極權人士呢?

收皮啦 你無權既對家仲係拎緊槍 你點同鬥呀屌你老母 用個下垃圾腦啦

一諗到啲後生仔平時嗌交用槍互片就覺得好危險
尤其係想像係煲底 一個人揸槍叫人衝 另一條友揸槍指住佢叫佢唔好衝

有槍權唔係唔得，但係相關既教育都要足夠先好
唔只係教點樣用，仲一定要教幾時先可以用
同民主一樣，有啲野落入民智未開既人手上就會好危險

癡線佬有刀同槍有可比性？亂槍掃射你估流架？
同埋執法者會好易錯判形勢，諗住對家有槍就反擊
你都有眼見，班美警成日射錯無辜人士。

香港跟英國，槍械有嚴格管制，六十年代港英政府特赦，交出槍枝武器，一律不追究，因為抗日內戰好多武器流入香港!

比例原則
痴線佬揸刀同揸槍所造成既傷害明顯唔同 刀亦都有武器以外既功能 純武器既刀的確係禁緊

我話DC附近，係Virginia

自組軍隊得唔得

德州大把人改到可以auto
當然係犯法
但其實要改好撚易

Second amendment

一句講曬

你渣刀係無辦法對抗防暴警察 對抗獨權政府
渣槍可以

VA open carry 係唔需要permit

邊度戲院咁誇張 Tysons? McLean? Vienna? Crystal City?

必須加入排共條款

公投決定
唔好話加就加
好多後果

我識既所有住係大城市既美國人都係贊成gun control，校園槍擊案死咁多無辜學生，如果你地覺得咁樣冇問題，OK fine，如果香港第日真係獨立，希望唔會係你地呢D人執政

香港地人口密度太高，有槍都唔係好事

反而自衛時使用武力應該更有用

e.g.

藍絲打學生嘅情況，周圍嘅人有權制止打鬥直至有執法人員到場控制

赤手空拳無使任何工具應免刑事。

係你所講其中一個，不過我唔會自爆

我覺得初期可能唔可行
隨時有d激進冇腦廢中廢老無啦啦就射鳩人
可能要穩定哂局勢同提升民智先可行

好多後果 要諗清楚

人類基本權利 你攞黎公投? 你傻撚咗?
不如將人權宣言逐項表決好唔好?

如果佢地敢咁做 等於預咗比激進派廢青射殺
順手做埋人口清理

美國二百幾年都仲有槍擊案
你估香港要幾耐？

你點解唔提議叫中共比埋個位你坐？

你拎槍人地拎坦克。你拎坦克人地拎高達

你同政府鬥裝備? 傻架都。 一萬人之中有一個傻佬都死好多人。 有錢加攻擊力不如拎去加防禦力好高過啦。你無武器。佢極限警棍 水炮車。

只係可以拎手槍同埋每支槍既子彈數量set低d
（例如6飛左輪）子彈口徑都有限制

仲有就係唔可以帶出街

只有政府宣布香港有暴動，人民先可以帶槍外出作自衛用

而警方只有係香港進入暴動狀態先可以使用tear gas ,布袋彈同子彈

最初局勢不穩更加需要槍權來穩定
局勢不穩有槍權可以防止共產黨趁機潛越
有槍權的市民 先更有效控制政府
只有政府害怕人民 政府才會屬於人民

G持

共產黨敢拎坦克出黎壓市民 中國即刻比全世界杯葛
中國經濟體即刻玩撚完

共產黨再蠢都唔會用一個國家經濟體去換一個城市政權

美國佬就算係中東都成日比游擊隊搞到頭痕
而呢班游擊隊既武器都唔會夠美軍黎啦
記住有槍權唔係下下用黎同人駁
而係令人肯同你對話而唔係無視你

我真係唔撚明啲華人係咪咁無邏輯同管治思維

你都識講你識既嗰個美國人係贊成Gun Control，而呢個Po係講開放槍權，好明顯係兩個Topic黎

你問美國人贊唔贊成全面撤回槍權佢地都會猶豫啦

而家呢度就係講開放槍權，但我地可以跟瑞士模式去管制，咁你係唔係唔撚去瑞士？

恐怖到成為全世界最民主嘅國家

黑槍唔需要槍權國家都可以泛濫
成個南美，非洲，中東有版你睇

班老野企都企唔穩 你叫佢地拎住把幾十公斤槍?
瞄準都未必做到 何來槍牌

有槍你地夠膽開咩，依家講緊殺人，
大把武器可以自製，但香港人連火都唔敢用

香港啲人咁大壓力
到時會唔會
食蝦蛟冇蝦開槍
畀人搶泊位開槍
然後的士佬日日玩GTA都似

你如果肯定呢個係唯一方法?

政府就係出比瞄唔到準既藍絲 唔出比其他人 吹？

擁槍權好重要

你有槍 藍絲一樣可以有
醒下啦

好簡單 憲法寫明所有人都可以擁槍
手槍隨便買 冇審核
大槍要考牌 有審核 審核權不屬於政府
由多間民間組織 槍會 擁有審核權

宜家係警察有 我地冇
醒下啦

唔講多
淨用拳頭都個藍絲惡過黃絲幾倍

男女強制兵役

每年全民射擊大賽

槍會啲錢由邊個贊助 個贊助人就變左擁有私人武裝

有槍未必好 但防具係絕對支持
香港乜撚野法律 盾都管制

自推

電槍better?

由市民捐款成立

人人都有槍咪公平，條女得米5邊撚度夠米8仔打

一人一支炮解決埋性別平等問題

咁你要全民選舉埋啲槍會理事

我屌 有得全民普選既 駛撚有槍權咩

你係真係蠢 唔係扮
其實同你呢啲激動派掌門人同路有時真係會驚比你騎劫

槍 我都想有 差佬咁惡就係有枝槍
但有槍權之後 帶黎既係你會好易比人持槍假定 而且反對意見既人都可以有
例如我唔同意你意見 如果有槍權 你都有風險比我一槍打死

醒下啦 打機咩
好彩香港將來都一定唔會有槍權

冇用 對抗唔到防暴
防暴有ar-15 UMP5 你得個爛鬼盾只可以俾人打
而且警察知道市民有防具 反而會更暴力 更血腥鎮壓
始終有槍會好d 警察知道自己可能為二萬蚊而死的話
未必會肯幫獨權政府賣力

中學起定期強制軍訓，教授基本槍械運用，野外生存，建立防禦陣地，港軍通用手勢及術語。

大力支持香港民間各類武術（廢j國術例外），氣槍及實射擊運動

真心唔同意,,
你睇下香港幾多人, 周街發脾氣、打仔、情緒失控.
唔係話有情緒病果D患者, 而係好多一般人連自己既情緒脾氣都控制得唔好.
D犬就係明顯既例子, 一D專業精神都冇, 工作時都可以情緒失控.
試諗下, D人情緒管理咁差, 仲要有槍的話, 到時真係死傷唔少無辜人.

如果尋日晏就煲底討論個時人人有槍 我諗驚賊咩都唔駛做 等一粒鐘入黎收屍就得

要監控政府有好多方法, 譬如分權, 獨立單位, 民選領導人, 有罷免權等等,
文明社會唔可以靠槍 (勇武推翻暴政當然需要武力啦, 但和平時期唔係咁樣)

咁你咪一槍打死我 然後終身監禁
如果你咁冇腦 咁都冇辦法

一味避談槍權對政府控制力
只講極度小數既癡線佬
邊個影響力大 我估5歲小朋友都識分

exact7ly, 好多人連自己脾氣都控制唔好~
你睇下幾多廢老周街屌人就知啦
睇下幾多家暴就知啦

美國每幾個月就一單校園槍擊案
香港人既質數應該每日都有人死

你睇下何妖果班藍人, 畀支槍佢, 作反就有

冇用 對抗唔珒防暴
防暴有自動步槍 散彈 你得支爛鬼有限射程手槍只可以俾人打
而且警察知道巿民有手槍 反而會更暴力 更血腥鎮壓

有手槍既話驚賊反而更安全 因為佢地可以係手槍射程外直接無警告開火

如果有槍權 佢仲敢行出金鐘當我輸

唔覺得係少數...

對抗防暴用手槍? 你傻撚咗?
更係上步槍啦 要話比警察知
市民死你都要死

你係咪敢開槍
你係敢既 就唔會係到開po 而係去左dark web...

你了解下美國嘅情況先啦

係一個有染紅機會嘅地方有槍權 我覺得太危險

支持開放槍權但只限放係屋企自衛
無原因下帶出街當犯法

但香港好多痴線佬喎

你拎步槍人地咪出警用裝甲車 警用直升機...
你有裝甲車 人地咪出軍隊...

我覺得會即時用實彈清場

政局穩定先推啦, 一陣大把共狗周街槍殺人

我就唔係咁諗，立法應該要D警平時唔準有槍，呢度平時都無槍，你突然間送槍權，好撚危險，唯一可能係槍權要十分難入手。

你覺得
敢實彈射殺市民 你個政府總部隨時變蜜蜂竇

想問 美國咁多黑人被警察射殺 變左蜜蜂竇未

你覺得有用咩?
定性暴動 然後命令全部警員著防暴裝渣槍追殺示威者??

咩立法都唔夠用槍權保護市民直接

用返藍絲個句 你政府行得正 企得正 怕咩市民擁槍?

想問 香港係咪美國? 定係美國第51個州?

容許高焦耳既氣槍 點睇？

我覺得比起有槍權，更重要嘅係立法確保警察有良知同智力正常

你答到我 驚賊用更高級武力不經警告開波個時點算未

恐怖係因為佢有你無咋

sorry "警察"同"良知'係反義詞
就好似 "天堂"同"地獄"

其實你係無政府主義定點？

鍵戰
即係尋日佢選擇開po屌年唔用電鋸 而唔係選擇即刻走出去買把電鋸送過去

咩更高級武力? 點解警察可以唔經警告開槍?
紀律部隊冇規矩跟?? 麻煩你個假設寫清楚小小

英國都無槍權

原來係KK之流無野了

想扣帽子?
我唔會答你任何問題 而且我要宣傳槍權

美國憲法就係包埋，曰日有推翻暴政權利。

人既質素

人人*

#116
點解驚賊唔可以唔經警告開槍 唔警告佢會死
驚賊唔貼number唔戴證 死左未

如果你要定義"警察"為"良知"嘅對立面咁你立憲建國之後用咩去維持治安先

既然你覺得我係鍵戰 咁我都冇野好同你講

有權都要D人敢用先得

你講緊重新立法喎，如果重新立法都仲放咁多權俾差佬我除左講恭喜之外...
槍權係一D有慣性既地方可能無咩野，但要香港開有槍權一定要考慮呢度平時係無槍權呢個問題，等於推低樓價唔係唔好，而係呢度慣左高樓價有班人高追...

長遠的確需要有槍權，必要時可以全民皆兵，但係初期一定要非常嚴格批槍。

而憲法唔需要寫明有槍權，反而要講明政府仆街時人民有權推翻政府呢D權，到時直頭不限人民用咩武器。

想像下冇腦深藍廢老都有槍權

獨立到仲玩獨裁？
你真係鳩up定咩
有槍權到時成班親共同共諜仲唔殺鳩哂我地？

[深度分析]何謂暴力

咁共諜第一個用槍打爆你個頭

做多左 有真正獨立做到野嘅監警機構都夠做

仲有強制兵役

到時應該警察都唔可以有槍
好似英國咁用電槍就算

應否考慮軍隊全民化，所有公民經過軍事訓練可成為預備役，放槍權畀市民作國防用途？當然涉及槍械罪案可以更高量刑起點阻嚇？

全民都要受基本軍事訓練就可以

唔同意，落入廢佬太危險

冇得咁比較
公民質素已經差幾條街
想像下班藍絲廢老個個日日揸支槍出街

如果你係前線，我淨係想問幾個問題
1. 假設你係講緊依家香港應該人人有槍權，咁樣示威者就唔駛驚D黑警。先唔講香港係未獨立／未有真普選之前有冇可能開放槍權呢個問題，假設示威者有槍，正如其他巴打所講，黑警／PLA一定會用更高一級武力對付你，就當黑警怕死，你打得過PLA？
2. 假設你係講緊獨立之後香港應該有槍權，咁呢個係另一個問題。你話驚中共滲透，如果人人都有槍權，即係中共既人都可以有槍權，咁結果會係點？如果槍會有中共滲透咁又咁點？如果政府可以控制到槍會係冇中共滲透，咁驚中共滲透呢一點仲成唔成立？
一個獨立國家當然係需要有武裝力量，但強制軍訓同人人有槍權係兩回事

美國有咩事？香港冇命案發生㗎咩？

唔知香港人質素夠唔夠我覺得大部分人都得

可能要證明自己精神健康？

幻想下劉馬車呢啲人有……

藍絲有槍你玩撚完

大部份人得都唔夠

有一成人控制唔到自己都玩完

你估有每日係街上面幾多人口角

槍權唔一定全美國人都有槍
要有牌先得架

啲差佬知你有槍

更加唔洗考慮咁多

開左槍先

畀班藍絲廢老拎住好危險

無錯
一個可以允許人民推翻自己嘅政府先係需要嘅
人民無力反抗就會變成而家政府私人狗隊單方面打壓人民嘅情況

不了 和理非會比啲廢中廢老射死哂

係鬼最民主
google下選舉人票先

槍權必需十分嚴謹 但香港真係唔適合
本身無擁有開

槍權或者民主選舉權
香港兩樣都無

有民主，比起槍權更好。

咁加拿大恐唔恐怖

師兄去咗平行時空定冇食藥 對家出咗槍喎